死獌狗我屌爆你老母個輸輪管

丸烏龜製麵負皮鳥冬加蕃薯天賦羅流心彈
60$ 好撚貴

我上個月買左30個豬劉強食到而家都仲剩7個

D炸物凍的

YES 但唔食唔夠喉

2$一個同你收哂佢

去一田食虎藏食堂啦

咩價位牙
未食過

識食一定食冷烏冬

咁我唔識食了